同仼何仁真人版講再見

紅得快，走得快

其實都幾得意呀

叫唔叫做創意